點解去到2018年，大陸都仲係將金庸名著拍到咁惡搞，咁同人，成pat屎咁

D演員又樣衰，原著係男人既角色搵女人演，40集可以拍完既就拖撚到70集

屌你老母，唔怪得d人係201x年仲要lopp 90~00年tvb拍既金庸劇啦

點解唔拍套完整嘅大唐雙龍傳